[認真] 各位肯獨立未？

地鐵入面個男人一樣
以為跪低舉手投降對方就會放你一條生路
結果打到你凌空飛起
醒下啦香港人

有咩文宣即管貼
推到上熱門

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

成立臨時政府 夠人就開group

好圖

推推推

所以要推畀多啲人見到

求下大家醒啦

推 唔好再講時機未成熟

事實好多人未醒，所以更加宣揚香港獨立
光復香港！時代革命！

我啊媽尋晚睇完新聞之後 無啦啦話佢本來幾年前都唔支持獨立 但係而家真係覺得有需要

Don't wait until you are ready, because you never will be

（發噩夢）夢中有人正式發動推翻極權 — 形勢分析及思想篇

一日未令佔香港大多數的沉默的中產出來支持，仍好難成功
從雨傘，612 721就會見，即使到721真正燒到非抗爭的市民身上都仍然沉默，庸庸碌碌地上班，就知

政府/警察/鄉黑做嘢有無嗰班人支持？
等一班沉默中產表態即係一世唔使做

仲等民意真係無用
我話你知
等到所有人都大叫嘅時候
壺水已經煲滾咗

情感上要再說服多啲人
客觀條件未搞掂，結果令有啲人唔願意，佢哋好實際

要邊行邊做
依家我哋無能力set個時間表慢慢搞
主客唔到我地話事

用政策去吸引佢地

光復香港 時代革命

到時應該已經無得番轉頭

我見到嗰個平行宇宙既我好懊悔

唔係政策問題
空域
海域保護唔到，
連魚都冇得你捉嚟食

獨立只係第一步 最後都要推翻埋中共 到時呢D就唔係問題

*橡膠
出街前幫手改改佢

即係等支爆？
唔好講中國，任何國家都唔會畀一個區域有自己空軍海軍啦
香港唔係珍貴在天然資源
所以你屠城去搶主權係唔會有任何利益
香港唔係大陸是但一個城
出兵係無意思

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

。

pish

肯!而家即刻獨立

搞掂咗個臨時立法會同自衛隊先
議會可以有個委員會變de facto政府
好似法國大革命嘅Committee of Public Safety，但當然要小心唔好步佢後塵

開gp 血流左元朗先

血洗

我讚成

蔡英文而家應該仲喺美國，大家去佢Facebook page send message搵佢求救，叫埋佢同美國政府反映事件（重點放喺班狗向學生無預警開槍同政府縱容黑幫毆打市民導致孕婦流產呢兩件事上）
最好唔用例稿，大家有咩意見自己打出黎inbox比佢個團隊睇，咁人地先有心去分析件事

推

衛隊已經有gp

Push

插一句，支爆唔係要來等，係要推動

up

香港獨立

光復香港

各位幫手宣傳有用post唔該
臨時政府又好民間自衛隊又好
乜都post啦

光復香港，時代革命

白衫都攪唔掂點獨立

獨立，橫死掂死

有gp未

就係咁先要獨立

黃子華: 就算死，我都要死喺自己手上

光復香港
時代革命

光復香港時代革命

獨！
講左十幾年！

獨立啊

我嘅意思係，
香港做客運，航運，空運，商貿
空域，海域都係重要嘅
唔洗出兵，只係封鎖，
都係令社會生產力同經濟冇辦法穩定到

push

仲喺度話港獨冇可能？

你覺得個政府腐敗到咁，香港仲有可能？

光復香港，時代革命!

主客調轉
係大陸要靠香港出入口
真係畀你封到
一定係大陸死先

話要等民意嘅麻煩睇下

眾籌建議:

大揮美國旗，震碎中聯辦嗰心，力推國際關注。

全部同我full gear返工！！！！！